Nextcloud é uma solução completa para a necessidade moderna de sincronizar arquivos, calendários, contatos e muito mais. Um pacote completo completo com servidor, app para smartphone e desktop.
É completamente software livre [https://www.gnu.org/philosophy/free-sw.pt-br.html] e o código-fonte pode ser acessado no GitHub [https://github.com/nextcloud/] sob a licença da AGPL [https://github.com/nextcloud/server/blob/5fd9ce9e8de61d606cb53eaf24a1c51f2fb2b87a/COPYING].
